# Version 0.9 Beta
Тестовая версия для GNU Linux и OS Windows (x64).<br/>
Для запуска программы требуется **python 3.6+**!!!<br/>
В релизных версиях есть файл для запуска с консолью (для отладки) и стандартный файл<br/>
Код писался под **OS Windows x64**, однако, в теории код работает и с GNU Linux, однако, автор **не гарантирует** 100% работу под Linux.
## Советы для работы с ядром
**Не запускайте скомпилированное ядро!! это может привести к некорректной работе игры!!!**<br/>
Ниже приведён пример конфигурационного файла ядра.
```json
    {
    	"pythonRun": true,                    # Запуск ядра при помощи python
    	"pythonPath_win32": "python ",        # Путь к python на OS Windows x64
    	"pythonPath_unix": "python3 ",        # Путь к python на GNU Linux
    	"max_responseTime": 15,               # Время ожидания отклика ядра (сек)
    	"core_file": "gamecore.py",           #  Файл ядра
    	"log_enable": false                   #  Включить логгирование
    }
```
## Методы ядра
Запросы принимаются через файл **gamestat.json**
```json
{
	"status": "method"  # Метод
	"request": []       # Тело запроса
}
```
После выполнения запроса, ядро высылает ответ в файле **response.json**
```json
{
	"response": []           # Тело ответа
	"response_randomID": []  # random ID
}
```
Подробнее читайте в документации.
